仲有1年grad, 問吓巴絲意見

如題，
年少不更事 ,興趣行先就讀咗psy
仆親了, 發現出路好似好窄

諗住 master報社工 或者edu psy
但係 master社工會唔會有啲不智, 因為冇 degree底…
定都係讀返degree社工先好啲

或者有冇其他出路介紹

teaching

正苦工

你成績好唔好先

又讀多個degree 唔好浪費人生啦

一般般, 見得吓人嘅

而家香港就係咁, 咩都要睇張紙